《文匯》昨稱張崑陽流亡英國 《大公》今指張已逃往台灣

警方連日以國安法罪名拘捕多名民主派人士，《文匯報》昨日（17 日）報稱前「民間外交網絡」發言人張崑陽已逃往英國，計劃籌組「流亡議會」。不過今日《大公報》卻引述消息指，張崑陽上周五是去了台灣。《立場新聞》正向張崑陽發訊查詢，尚待回覆，而他昨晚曾於 FB 發文談及民主派留任問題，但無提及自己身處何地。

唔係搵人跟實咩 點解會跟甩

支持定反對總辭都好 你做咗呢樣嘢未？

點解唔學方丈
「實提到你」

電腦分析：
30% 係 A
30% 係 4

肯定係一日內由英國過咗台灣！党點會錯！

點攪架你哋
中央叫你跟住
咁大個人都可以跟甩
仲要d情報錯哂

鄧炳強呢

同名同姓？

只要有心，人人都可以係張崑陽

影分身

01：逃亡火星

Kagebushin no jutsu!!!

夾吓口供先？

影分身術

收到風張崑陽去左美國喎

唔係去左德國咩?

總之唔喺香港

張崑陽學咗鳴門D 大技

我uncle琴日影到佢係曼谷喎

去左白羅斯撐示威者喇

即係 fake news 啦, 連出入境紀錄都造假

《文匯報》引述知情人士報道，前「民間外交網絡」發言人張崑陽於上周五晚上，經香港機場前往英國。

今朝係東京見到佢

【大公報訊】消息指，前香港大專學界國際事務代表團發言人張崑陽已經離開香港，上周五到了台灣。

可能已被失蹤

收到風佢去咗印度

但係佢今日Facebook有出post
應該平安

影武者

即係染到應一應

後日會唔會到達火星呀

咁大班國安落黎自由行

答案：張崑陽有隨意門

好嘢會日日唔駛錢派畀你哋睇？

去左月面基地整高達

有直播再講！

點撚樣呀支那狗？我們都是張崑陽？

肯定係check機票咁岩有兩個同一個英文名
至於點解有 都係黑警比架啦

你哋通通收錯料，
[已FC]佢去咗火星勾結外星人

只要有心
人人都可以係張崑陽

影．分身

點呀 夾好啲稿先出好唔好呀 成日衝出嚟7

梁98點解唔懸賞，全世界捉拿/通輯？

可能係條橋
搵緊邊個係內鬼
一邊放風話自己去咗台灣
一邊放風去英國
消息出咗黎就知道邊個放緊料呢

雖然重點都係
大公文匯真係睇壞腦

台灣分身大師梗係宋七力

收到風去左百慕達

大公D 料都好信?

有人見到佢係阿根廷同黃家駒飲酒

我比較關心PK鄧嘅下落

好忙

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係去左北美？

我夾左支牙籤入去

大公文滙只有作者！

作文搵食咋，點跟

收到風去咗火星

咁聽日會係邊

地圖炮

返左深圳呀

跟甩左？然後老作？

同d波料一樣
鳩tip

聽講去左荷蘭搵浩南哥